出黎做野，覺得邊間大學畢業生做野最似樣？

恆大做愛專家你條女都扑到跟我走

Ive

Poly

我果度就係有個恆大仔, 唔撚掂

hku 最食腦
ust 行動力最高
cu 最自律

I大

Ive 恆大表現最好
其次樹仁 嶺大 教院

教大個個以為自己大學地位同其他大學冇分別
最中意打飛機話自己係8大

恒大

含大

做野手勢:i大
文件野:ust

科大 一大🤘🏻🤘🏻🤘🏻

禾含第一
其他隨便

Ust 實而不華
Hku 又華又實 不過間中鳩屎走精面
Cu 腳踏實地

Bu 腳踏實地帶點毒氣
Poly 啲女靚，唔得閒留意佢地做野點
City 啲女夠淫夠mk 幾好屌

你老味
恒大有冇咁撚叻？

擺到明係恆大打手打飛機

我條team個恒大仔串撚到仆街

恆大仔垃圾
串撚柒柒 實事又唔識做

Ust 最好，上進 勤力 有交帶
利申垃圾cu

讀過asso：間中有醒目，但多數低質，尤其啲英文

POLYU 的人好practical (只限engine)
其他行業就UST 勁 (BBA/banking related)

因為ust都係苦行僧
願望除咗係「星期日返工」同「唔好食C range」之外
基本上都係 無慾無求

前幾年老細好鍾意hku
呢排轉咗ust,poly u
講轉數見識 hku仔係勁D
講態度 後面兩間就比較聽話

點睇CITY?

Bu幾貼地
City 人中意走精面

HKU: 好少見佢地畢業做返IT
CU: 做野好有條理同仔細，大部份人都鐘意穩定多過會challenge自己
UST: 同CU差唔多，不過CU helpful少少，UST有小小自私
PolyU:唔入流，吹水多
Cityu: 普通
BU: 我個行少見
Ou: so far做bank咁耐得1個係ou

利申：銀行IT

Hku d態度真係不了

天之驕子呀嘛

只有心態差既員工 沒有差既大學

覺得做野唔關U事，睇個人性格
見過CU grad，做野垃圾 求其是旦
Intern 都好過佢

係HSMC讀書呢三年俾咗好多回憶我
大學五件事讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖 我都做齊
HSMC既老師真係好好 同學亦都好好學
我敢肯定無論係師資定學生質素 HSMC既商科都絕對不比三大差
Pound of my school！恆管人 共勉之！

杜sir上

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

恒大最正
絕大部分都唔掂

嶺南 教大無討論度？？

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友正柒頭
下世考試別再衰咪再失手
哪個柒頭敢講我校九流
其實珠海I大更柒更濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
其實邊間先至似狗竇

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

恆大D人幾醒

同咩人比？

I大
人工低但係做野快

POUND乜柒野
係咪想講Proud?

係我自己柒左SOR

某程度上啱

我恒屌打三大

👌

UST 好chur得

Ust 同 Cu都係實際
但前者要加個不華係咩料

我就認為心態係由細養成
能夠入到咩等級嘅學府，心態大致上可以用成正比黎表示